不如直接夜晚集會？

收工可以直接入場

利申：返工型抗爭者

分階段抗爭
Lunch一轉
放工一轉

香港人要強硬回應

唔好比藉口自己 收工一定要出